黑衫人打人都未拉啦,排隊都未到白衫

依個係葵廣冷氣問題開既群
依兩條友之前未出過聲，一搞到佢地地頭就衝出黎吠
有冇人可以知佢地咩舖位？